《The Economist》係咪on9？幫中國維穩？

新一期Economist講到全世界都俾武漢肺炎累死咁制

但係入面嘅廣告竟然係：

身為一本全世界咁多人睇嘅雜誌，賣廣告都賣得有良心啲呀

香港人已經好清楚發生緊咩事
要比國際聽到聲音同知道事實

Spin spin 吓到時人哋將武肺屈埋抗爭到

Author:Zhao Wei

老實講，美國疫情大爆發，湖北又解封，中共又4月全國復課，因為對比太大，我地國際線越來越難做

By Zhao Wei

其實今次全球大爆發
一次話照哂所有中共入侵既媒體， 機構出黎

樓主坐左幾耐？
不過佢都算係咁，大大隻字寫明廣告
收完廣告錢繼續屌你唔駛卑面

我哋香港人就話知咩事 如果一個外國人見到可能真係會覺得中國做到嘢

加德美英法
基本上西方媒體中共都入侵晒
有啲更加嚴重
收中共錢幫佢出“報導”
政治廣告起碼叫做睇得出係廣告

其實咪由得佢稚
佢係屎黎既就算幾多人話佢係香
最後到人地食左就一定知佢係臭
好似今次歐美中撚哂肺炎既白豬就係食左中國屎既人

Economist不嬲奶共

仲有中共做大外宣時會引用The Economist 話點點點, 又唔講篇野係廣告自己登出來

China Focus
produced by BEIJING REVIEW

早排期期都Hong Kong On咁滯

吓？睇得呢種雜誌嘅人照計唔會豬咁蠢個喎

曲緊喎，明顯落中共面啦
Economist又撚狗